數碼通入，完約想續約

有無人用緊佢地個家庭plan？

就黎完約，想拆返開d No.，有無plan係可以一個人5G一個人4G？

tg：hkgman